［一人一個 ］左媒 幫 民主黨 帶風向企圖將歪理成真

左媒spin到Biden當選總統

左媒 將 民主黨 棄甲曳兵spin做「總辭」